Processing
4/21/2014
- Downloaded unlekker lib that allows to import meshes...

4/22/2014
- YouTube URL uSING pROCESSING IN NETBEANS
http://www.youtube.com/watch?v=D3Z7NXmLdhU

4/23/2014
Usar netbeans descartado... Error de falta de las librerias se resuelve cuando se introduce la libreria en
Libraries -> Documents -> Processing -> libraries

4/24/2014
Ctrl + Shift + N :Crea otro .pde
Copiar y ejecutar los projectos

000 Main
001 Lights
002 Custom Geometry
003 Mixing 2d and 3d Objects
004 Triangle Quadstrip
005 Textures
006 Camera
007 Audio Minim
008 Fast Furier transform
009 Auto Reactive Particles
010 Drum Machine

...